鐵欄被加料！！！

螺絲位被野封咗，求應對方法

講緊嘅係連續幾條街都係咁！
下次點拆嚟用？

推

拎枝一指鎚就爆啦

點左焊，用手提 cut 機

721

扑得到
點左少少焊姐

會唔會好快全港都係咁？

畀啲掙扎

打爆螺絲？
好似要熔咗舊野先扭到？

焊左野 冇得搞

有方法傳開去，費事聽日啲人先發現冇準備

有磨機開左第1個 之後就FREE

叉電手磨機

用支長d既士巴拿，搵個大隻d既巴打，應該仲扭得爆個焊，最緊要士巴拿要夠長

試下磨機

我屋企附近，運動初期已經有啦
狗怕手足拔鐵欄做 RB

士巴拿咬死之後用錘仔打士巴拿個尾，開左第一下就同之前一樣

加條通都可以增加力矩既

得個一點仔 一扯就爆

搵部磨機一磨連螺絲都磨撚走埋

打爆個焊 打焊底 批走個焊
呢d焊好cheap 雞 因為欄面有painting

大家都覺得小兒科我就放心

點解唔成個包晒

買定個手提磨機出去輕鬆拆

巴打組隊plz，起碼要哨，而家黑社會/廢老好猖狂

令梗加條長鐵通借力.

我冇話叫佢搵我喎，我叫佢約自己隊咋…

冷氣軍師到你今日先知

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

拆車tie 黨鐵閘機

一點焊 無咩力

呢張圖好似淨係銲左粒羅C同介指，因為介指都唔細我諗其他都係虛銲多

用手槌同扁（作）ko佢

chok欄都chok甩啦
第一日學set RB??依個問題一早就解決左

記得都一段時間之前整左
有報紙定FB影到有工人焊死

有發過夢都知 焊一點係無撚用

有一隻鎚仔有單邊係尖狀
平時啲燒焊佬都係用佢一敲就爆

懶

利申 : 燒焊佬

長一字批+重磅錘仔

木方槓桿原理

下次做野燒歪啲 ， ok？

要影相交貨架手足

old news講緊係三個月之前已經開始用緊依招

雞屎焊黎姐

拿個鐵筆 錘鑿下就散啦 點焊果小小.無力架

鐵筆加鎚

批走佢

判上判上判上判上判上判
算係咁了

影一張係靚既就ok，其他乸西

因為我幾多月黎見親都冇

一字批+鎚仔

係7,8月仲比遊行集會個陣佢地會早幾日係遊行地點附近既鐵馬加固 不過後期變多區開花之後我都唔清楚佢地有無全港都adopt依個policy

冇野阻到香港人

焊一點 神早冇用
依家係仆街唔裝番個欄上去

咪都係比人搖甩佢焊來冇意思

用大磅鉗之類既野，向扭實左既方向扭，應該可以令到粒絲母爆開。平時d 維修師父面對d 好難鬆開既絲母類似係咁做。

push

唔會
欄都冇

建築工程系列
- 金屬切割與討論

葵芳焊咗好多

點焊黎，一字批加錘仔就得

呢d點焊唔洗磨機架
用鎚仔都敲得爛

試用手提電鑽，鑽爛個焊位

文宣嚴重不足 連登以外好似冇咩人知 請幫手share

拎部手電磨機，一吉就爆啦，咁細點焊

大家仲要諗吓磚石次次開花見手足不停拆磚，下次開花冇磚點算

預咗佢有一日實會點焊 , 用磨機 hi 一 hi 就得